美心驚到要係自己廠度開新舖

係咪唔會再有新街舖

即係嗰間舖係屬於美心但係放租？咁得啦 就算間舖租俾邊個都照樣裝修

我屋企附近開美心西餅
本身都掛條banner同貼招職通告
依家圍板只係得返張送貨請電告示

係美心食品廠入面開美心舖

有美心開返做生意
勁多廢老係入面食

其實美心個cash flow好勁，一時三刻好難收佢皮
同埋有啲BU係一定無得唔揀美心，例如醫院餐果啲

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

推番行動post 啦，開呢d post 擺明私怨撚，打緊仗而家，美心係自己廠房開餐廳關我地咩事啊？

單純直銷鋪好難推論出佢做唔掂㗎喎，好多其他廠都有
不過早就放棄咗美心

而家大埔墟間美心閪餅好似收左皮
六點鐘鎖左